好想知係咪只係一段純友情

同一個女仔識左接近一年，我鍾意左佢一段時間，識嗰陣大家都係單身，之後大家各自都有拍拖，拍拖既時候大家都有搵大家(好close嗰種)，乜心事都會講既，而家我同佢都係單身，每日都會起碼傾兩個鐘電話，無時無刻都同佢WhatsApp，佢有時又會上我屋企玩同過夜(我有養狗，佢好鍾意上黎玩狗，冇發生過性關係)
佢質素好高，好多男仔追，令到我自己無乜信心同到佢不齊，我信佢唔係收我兵，因為我同佢長期WhatsApp，但同佢出街既時候佢係唔會WhatsApp人，但就會成日Snapchat，同埋佢電話set我係一個on9名，set其他人就係英文名。
身邊個個都覺得我同佢一齊緊，而令我唔敢行前一步係驚失敗之後會無左但好朋友。
好想知道點樣做先知佢對我有冇feel

送到埋口都唔食

諗咁多做咩
約佢24號出街吧

我係一個好怕羞既人，佢上黎我屋企訓，佢話訓我張床，我竟然問佢咁我訓邊，佢叫我出去訓，我就真係出去訓

我約左成班男仔fd去旅行

你都戇鳩鳩

為女死為女亡為女貼埋床。

on9

約到佢，今年點都要飛起班仔啦

日日同你傾兩個鐘電話點都有啲好感啦 除非佢真係得閒到日日揾人攝兩個鐘時間啫

真係弱撚智 約條女 班友放佢飛機啦

備胎男

日日傾兩粒鐘仲走埋上你屋企訓!!!
咁都唔算signal,唔通要除理衫先算??
快啲開口約人喇垃圾

我信佢唔係收我兵，因為我同佢長期WhatsApp

諗多咗啦你

利申
試過同樣情況

你同佢個ex 比較下條件先再行動啦